運物資有狗 點搞

啱啱送完車物資走有兩條女買左物資放左喺條街度話唔知點搬 當我地幫手打緊電話比運貨司機嗰陣兩條女已經行走左要我地幫佢地送 無辦法之下我地去緊地鐵站發現有狗守住 我地兩大箱野仲有交剪實仆街 點算